大量五毛扮熱狗借清算攻擊盤菜瑩子，大家快d block曬呢班人去。

假acc1: 真葉政淳最正直，樣樣野都一定查左真偽先，唔會咁樣搞人

假acc2:扮肥賓周海綿寶Edward HO

假acc3: 用陳到真名黃敬業扮陳到搞人地

總之熱狗絕對冇攻擊人，佢地永遠都係最正直，全部都係假acc黎，邊個屌熱狗邊個就係試管嬰兒打靶種

熱狗屌你係塞錢入你袋
等盤菜唔好以為自己紅紅地就咁囂
唔係遲d跌撚死佢

挑

皇下次次選舉都輸 都跌唔死佢啦

果個page睇左成個鐘，個人認為，係熱血公民成員或信徒所成立。

黃洋達條友平時講野都係咁上下
想扮比五毛屈？

證據

總之宜家單野一定係俾五毛屈
就算上面D ACC係真都一定係俾人HACK既
點都唔係熱狗錯

睇左成個鐘，咩人都批過，包括陳雲同郁文，就是冇批過熱血公民。

係指黃洋達時期既熱血公民？

熱普城其實應該分開睇，各自有自己領導人物，熱血架成員並唔需聽令「普羅」架郁文。

Page 應該係純粹「熱血公民」所開設。

葉政淳走曬熱狗城邦，而且係雙重國籍個page係不斷like同share攻擊的，除非黃洋達、陳雲、鄭松泰開名屌鳩葉政淳，否則一定關佢地事

笑左
明明盤菜自己都有熱狗fd，
不過佢好似唔太想認自己識人就真

本人同盤菜有私怨，期待佢仆街。

梁天琦話自己行軟性推銷，不完全讚同青政講支那，但不認為他們有錯。

就一堆人講割席，仆街，投機

熱狗成日唔認D外圍PAGE，話唔關自己事，但一大堆熱狗KOL又係PAGE 管理員 又成日LIKE % SHARE

就叫人唔好亂入熱狗數

咁又唔叫割席？

總之一定唔係熱狗，葉政淳一定唔係熱狗，一定唔係

姐係咁，退一萬步

我當你個Page唔係熱狗架啦！

咁你下面班熱狗係真架嘛，唔好同我講咩未正式加入熱血唔算熱狗呢D野，我唔用熱狗，改用熱血支持者咪一撚樣

咁你班人係真既，走去推廣呢D 唔關熱狗事既戇鳩行動，咪代表左你熱普城文化建國到底幾有文化囉

江青都有打靶既一日

總之一定唔關熱狗事~